覺唔覺得商場入面指示廁所位置既告示牌好on9?

屌你老母又左又右又上又落
有時又唔知佢意思係向前行定係上一層
行行下個牌又唔見左

Agger